有無人聽日去芭提雅Cartoon Water Park!!?

求包車一齊去！

伏
利伸 去過

好玩
無咩人排 好正

細撚到仆街